【緊急行動】427和你登記 DSE考場散場派選民登記表

DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲，3萬票等於大半個議席，絕對係登記最後衝刺既好機會!
呼籲3人(小心限聚令)一隊抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

四月二十七日（星期一） 8:30 - 12:30通識教育
四月二十八日（星期二）
8:30 - 13:00 英文
四月二十九日（星期三） 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）
五月二日（星期六） 8:30 - 12:45 數學

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

推到區議員見到呢個post

大把補習班 IVE 指南針打手幫你疲勞轟炸

推

推，一推再推

推，求巴絲一齊推